<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Пост | Юрченко С.</title>
    <link>https://V1K1NG31.github.io/ru/category/%D0%BF%D0%BE%D1%81%D1%82/</link>
      <atom:link href="https://V1K1NG31.github.io/ru/category/%D0%BF%D0%BE%D1%81%D1%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Пост</description>
    <generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>ru</language><lastBuildDate>Tue, 28 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://V1K1NG31.github.io/media/icon_hu0b7a4cb9992c9ac0e91bd28ffd38dd00_9727_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>Пост</title>
      <link>https://V1K1NG31.github.io/ru/category/%D0%BF%D0%BE%D1%81%D1%82/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Hello this is second post on my web site</title>
      <link>https://V1K1NG31.github.io/ru/post/secondary-post/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://V1K1NG31.github.io/ru/post/secondary-post/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;обзор&#34;&gt;Обзор&lt;/h2&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Вы не знаете обо мне, если не читали книгу под названием &amp;ldquo;Приключения Тома Сойера&amp;rdquo;, но это не имеет значения. Эта книга была написана мистером Марком Твеном, и он в основном говорил правду. Были вещи, которые он растягивал, но в основном он говорил правду. Это ничего не значит. Я никогда не видел никого, кто бы не лгал время от времени, без того, чтобы это была тетя Полли, или вдова, или, может быть, Мэри. Тетя Полли — тетя Тома Полли, она — и Мэри, и вдова Дуглас - все это рассказано в этой книге, которая в основном правдивая книга, с некоторыми подрамниками, как я уже говорил ранее.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Теперь книга заканчивается так: мы с Томом нашли деньги, которые грабители спрятали в пещере, и это сделало нас богатыми. Мы получили по шесть тысяч долларов за штуку — все золотом. Это было ужасное зрелище денег, когда они были сложены в кучу. Ну, судья Тэтчер взял его и выставил под проценты, и он приносил нам по доллару в день за штуку круглый год — больше, чем кто-либо мог сказать, что с ним делать.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Вдова Дуглас, она приняла меня за своего сына и разрешила ей воспитывать меня; но все время жить в доме было тяжело, учитывая, насколько унылой и порядочной была вдова во всех отношениях; и поэтому, когда я больше не мог этого выносить, я ушел. Я снова влез в свои старые лохмотья и свою сахарную бочку и был свободен и доволен. Но Том Сойер выследил меня и сказал, что собирается создать банду грабителей, и я мог бы присоединиться, если бы вернулся к вдове и был респектабельным. Поэтому я вернулся.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Вдова плакала надо мной и называла меня бедной заблудшей овечкой, и она называла меня еще многими другими именами, но она никогда не хотела этим ничего плохого. Она снова одела меня в ту новую одежду, и я ничего не мог делать, кроме как потеть и потеть, и чувствовать себя скованным. Ну, а потом все началось по-старому. Вдова позвонила в колокольчик к ужину, и тебе пришлось прийти вовремя. Когда вы садились за стол, вы не могли сразу приступить к еде, но вам приходилось ждать, пока вдова опустит голову и немного поворчит над едой, хотя на самом деле с ними ничего не случилось, — то есть ничего, только все было приготовлено само по себе. В бочке всякой всячины все по-другому; все смешивается, и сок как бы меняется местами, и дела идут лучше.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
